海關已加入打壓抗爭者陣營

1. 早幾日有疑似連登關員報料，上頭加人手 check 入境貨搵口罩、行山扙等等嘅物資

2. 蘋果今日報咗一單手術手套被香港海關扣關

3. 傳聞 (呢單我冇資源 fc) 海關有借調人手俾班狗做防

而家我想問吓熟出入口 / 甚至係做緊海關嘅巴絲，違禁品係有個 list 定任海關自己介定？

另外想問真海關巴絲，有冇得查證吓第三點嘅真確性？

如果個違禁品定義係任海關去定而佢哋玩嘢，其實我哋（至少文宣方面）係咪要考慮將呢一瓣加埋入戰線？

1. 早幾日有疑似連登關員報料，上頭加人手 check 入境貨搵口罩、行山扙等等嘅物資

2. 蘋果今日報咗一單手術手套被香港海關扣關

3. 傳聞 (呢單我冇資源 fc) 海關有借調人手俾班狗做防暴

而家我想問吓熟出入口 / 甚至係做緊海關嘅巴絲，違禁品係有個 list 定任海關自己介定？

另外想問真海關巴絲，有冇得查證吓第三點嘅真確性？

如果個違禁品定義係任海關去定而佢哋玩嘢，其實我哋（至少文宣方面）係咪要考慮將呢一瓣加埋入戰線？

919 12點半UST Way，5點沙田聯校人鏈
920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈
921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐
922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

好似一早就有做

仲有海關不嬲都係政府部門
你講到佢可以唔聽order咁

同消防一樣要聽政府 order 我完全理解

但如果查危險貨物呢樣嘢俾人濫用就變咗黑警用唔存在嘅法律執法一樣咁仆街

醫院消防海關就算入面有支持示威者既, 上面高層主管一定都係藍到仆街, 一定跟差佬合作既, 唔好再天真以為邊個部門可以反黑警

第三點
其實係有機制畀警隊向其他紀律部隊借人以應付突發事故
唔止海關, 入境都得
有條法例話一哥可以臨時聘任其他人做警員
好大部分的原意係為左呢個機制

當然啦，完全明白班高層點運作

我指嘅係佢嘅危險物品嘅定義，係任班海關高層講？定有個 list 佢哋要 follow?

以口果罩為例，如果扣起唔俾入，個理據係乜嘢？

海關同消防其實都偏藍多 特別高層

多謝巴打解答

光復海關

我明嘅，但想知個危險品唔俾入境個機制係點運作

入咗好耐啦

#CSR01047

海關再有18年份同事被無理停職,成為紀律部隊被捕及停職之首,警察濫捕問題拉左先算依家所周之,然而好多都係拉左而又無落任何控罪保釋後查放人,海關部門高層就唔多理,總之就未審先判,警察連控罪都無落就全部停職先.到底伙計犯左乜野事?13DRAW又無犯,警察又未有控罪,你作為一個紀律部隊部門,唔似另一邊撐自己伙計都算,唔好以為海關低調作風同有民望就無乜事,你D管理層簡直不知所謂,何姓副關長被人影到出席撐警行動就乜事都無,伙計參與合法示威你就秋後算帳,寫緊都斷埋人地.近排仲離普,仲調派大量人手做埋D偏離軌道野,有頭盔,眼罩,豬咀犯法阿依家?不知所謂,仲好意思講護法守關,專業成擔.好心你班深藍高層唔好再做埋呢d維護政權,同警察同流合污,最後只會搞死自己部門.

海關違禁品主要睇進出口條例附表二所列明的條例俾權力我地扣查所有違禁物品

就發夢裝備黎講，應該要留意一下有關戰略物資既條例，有興趣可以睇下

多謝解答

即係口罩呢類攻擊性係零嘅嘢佢都可以咁處理？

你copy朋友嘅字？

好似係拉左就停？
好擔心除口罩果位點

中左戰略物品的先會交比貿易管制處做

基本上唔係軍事級都唔會中list

無事

其實高層吊order
前線hea做

不過唔排除前線都有藍屍篤灰邊個hea做或者捉到好正
即係好似831太子幫手捉示威果件海關廢老

有咩關係

萬分感謝
我嘅理解係 NATO 制式面罩好大機會入唔到嚟

推

講理據仲有用就唔會狂卜頭啦

一早有傳聞懲教借人借催淚彈

藍色代表自由！親共人士用藍色正戇九

佢扣你一頭半個月話調查都死

其他紀律部隊一律聽命於狗隊
根本係軍政府
連林奠都聽命於狗隊

做海關 定做海狗
自己諗

睇過，其實都可以禁，任佢決定

NATO gas mask 嚴格黎講係違禁物品，原因係佢防到 cbrn

under保安局 你話呢

有朋友做海關
話第三點應該假
因為無受過相關訓練
無咩可能借到人

好多 mil-spec 防護裝備都可以做你，防彈衣、armor plate 唔駛講，gas mask 其實都有一定麻煩

係
所有紀律部隊都有份
入境好似排最後

問題係，懲教有防暴訓練
海關、入境無

借一班無防暴訓練既人，有咩用？

再嘈告你阻差
一係就一槍打爆你

公司做工程，水喉角鐵頭盔手套之類前幾日收到消息話全部運唔到

邊可以反抗，警務處二哥個權已經大撚過海關關長喇！

第一點同樓上手足講既類似
範圍好大
只要工業貿易處列左相關物品做戰略物資
海關就可以管制

第二點真
特別有一隊人睇口罩同頭盔

會唔會俾柴同咩瘋狂針對

高層就預左藍
低層就黃既 但唔係全部

係咪因為黑警著藍色衫？

當然，不過呢啲 case 大家知係見光死，傳媒聞到一踩落去查，班大嘅都會好尷尬，扣撚起堆N95 半個月上 lab 驗一個月，俾人屌到反艇都似

第3點真

第三點
班黑警要借人做防暴，點都唔會輪到海關
當年韓農黎香港，黑警係向懲教署借防暴隊

第一點
政府只係用行政執法手段去阻礙抗爭既物資，令物資無咁容易流出市面比我地買到。
仲有， 如果訂呢d 野黎香港既，唔係一般訂開果幾間公司鋪頭， 而係突然間先出現既客戶或公司， 咁佢咪會懷疑呢d 係for 抗爭者買既貨， 一係就跟呢條線再秋出後面既人告佢（不過批貨本身唔係危險品，點都唔會告得入，除非訂貨人賣呢批野比勇武手足而斷正比黑警）， 一係就扣你兩三個月留難下你。

知唔知咩叫軍政府只係因為平時海關同市民好少機會有衝突，但唔好覺得佢哋係幫緊你

唔識報關同入口嘢
如果行山仗寫 sport equipment
避彈衣/頭盔/護甲寫 personal protective equipment
有冇機會過？

果條例唔係咁用架囉😂

今日聽個朋友講，佢兄弟係做入境，停左一班反送中入境職
除左班高層無事之外

香港警隊已經成為爛仔軍閥

借懲教合理好多

第3點, 乜可以咁樣借人去做防暴?乜訓練都冇

樓主刪左個POST啦, 杯弓蛇影

是但有件藍中層自己落黎執1,2單就無限放大
有無睇過你POINT 1之後有批海關兄弟話淨係捉DD都好忙
唔得閒理亦都唔會理上頭個LIST
要做叫上單自己落黎做呀?

一陣又屌FA, 屌消防, 依家屌埋海關
唔屌你班撚樣被逼害妄想同分化撚都唔得

邊個關口, 無風, 唔好鳩吹

被拘捕過而要保釋，因為涉及刑事， 所以係會停職
呢個係程序黎
除口罩本身唔犯法，果個集會亦合法
用私人身份搞集會果位都無事

迪卡儂 d 頭盔都返唔到貨

巴打你呢個 reply 好正！
即係第一點嘅定義係歸工業貿易處，冇得由海關自訂？
等我搵吓個戰略物資 list 先！

咁 refer 第二點，即係口罩同頭盔已經被列作戰略物資？

一萬個唔該！！！

你咪諗咁多嘢喇，而家行行都係咁，玩白色恐怖

香港人權法案過左，訴求爭取到，班牛鬼蛇神就會消失

除口罩果位無究, 低調D啦
依家停職1位係 比人告非法集結
1位連人帶車, 和你塞果時比人勾車告攻擊性武器

問題係依家有班踢左保，清白既伙記俾人停職，呢件事本身並唔合理。

黑關黑警

其實都係睇海關抽查捉唔捉到你
不過你避彈衣就一定規管
頭盔我就試過過到關
護甲唔知

加哂海關高層入制裁名單咪得

第三點一定假

咪亂咁散播謠言

紀律部隊要借人做防暴，第一個一定係懲教，佢地做人群處理，防暴都有訓練

之後到入境

海關完全唔係個一個方向

通報歐美

個網站有晒list

出唔到大陸關 唔係香港關

我問嘅內容係海關依據乜嘢條例去扣件，搵個 source 出嚟，班高層想逼班前線都唔敢咁過份

問左好耐，之前嗰啲台灣頭盔幾個月都未運過黎

我仲日日落緊大量鋼野
角鐵, 水喉, 燒烽手套全部無問題

工貿署定個list

貿易管制署執法（海關旗下）

自已睇戰略物資個list, 主要禁入口軍事級裝備

狗隊天下

發夢夢見有好部份1x 年入職嘅海關被高層照肺，要求佢地解釋IG / FB 反政府或仇警言論。未知佢地會唔會因此而停職、革職或受處分。

應該主要係頭盔

唔係妄想有紀律部隊係黃喇
有都唔係話到事個班
唔開聲撐警已經算係咁

邊個踢左保？唔好亂吹喇

個個都保釋左出嚟，先行程序

中國海關扣，或者物流公司扣機會最大

所以咪解釋唔到點解要有特別 check point 搵口罩頭盔

唔係用黎上前線啦......
一般係做下押送犯, 做下通訊兵, mark被捕人資料
再唔係守下大本營, 補給物資

公司又會落唔到既，啲料廣東落黎，話關口全部打回頭，會唔會太大log

海關手足都比人清算緊，好多都停左職

屌, 大把人都照過
比人玩下囉, 暫時宗有人停

唔可以咁講。
有朋友做海關，以前係做差佬。由一個紀律部隊轉職去另一個紀律部隊時有發生。

我仲買到丫叉係淘宝

海關盛產盲人

第232章 《警隊條例》 第24條 臨時警務人員

(1)處長可不以書面聘約而僱用任何人臨時出任警務人員。

樂觀d 啦
最後告你唔入既， 咪又係賠番哂d 糧比你
今時今日，出得黎既， 好難控制到唔比狗拘捕，
但你自己可以控制到容唔容易比狗告得入

係
好多海關師兄都好勇猛

好詳盡，感謝！！

痴撚線

捉多2個DD仲好啦
咁撚鍾意有特別LIST自己死苟黎捉囉

Cap 60 入面未有附件囉

海關唔係黑警，有例就做，無例就放，通常red hand。

件貨係死物，中就扣，唔中就放，無灰色位，唔會因人而異。

副關長冇長到投訴

csb又贏

一手
我大陸同事寄公司產品零件(五金件)黎香港
比人拉咗去派出所

叫關長自己揾口罩頭盔囉咁鐘意威

簡直嘔心

請指教
我諗唔明, 如果立法原意唔係為左正名的話
好難想像以前的政府點解釋有人畀一個海關/入境/懲教職員拉非法集結

師兄，呢d 搵輔警做都得啦
唔會搵其他部隊做你講既野

要照都先照班 officer grade...

發夢夢見佢地將權力下放撚到極致，9成工作都下放比散仔做，日日返工就上網、食女、打咀炮

講緊借人呀 唔係轉呀
轉幾時都轉得啦政府部門

有幾多？成日吹得就吹？

每個停職人員都會有order出，加埋一隻手數晒有剩

好多

香港扣關最多扣幾日，
公司貨扣得耐直接電話屌老母啦。
私人物品就唔知

轉職同工作借調係兩樣嘢

佢地會用 影響部門聲譽 搞你

其實要推動恐怖分子以外既部門由下至上咁清洗幫紅色高層
難聽講句，你可以殺曬班垃圾高層,一樣可以運作，佢地根本無用，反之做野既人無就真收皮
紀律部隊其實有最大本錢叛變

老老豆豆
大把手足公司老細都係藍 咪又係咁企出黎
點解當去到紀律部隊同狗鐵嘅時候就變咗佢地脫罪嘅原因
然後大家又會接受 真心唔明

push

請停止使用藍色黎形容佢地
呢d唔叫藍，呢d叫做紅
紅係共產黨

警隊入境海關一向係共產黨揸得最緊既其中一張牌

要搞就搞海關高層班仔女，個個子承父業，報 icac check check 更實際

其實咁講
紀律部隊高層清一色都係藍
因為黃底/有良心個D 都會比人清算
上唔到位

有無人知ESS眼罩有無管制
全部都係mil standard

我入境細佬上個月先畀狗借左去做road block mark data

都已經五頁，小總結先

多謝各位巴絲踴躍報料，簡單啲講

1. 扣貨準則係依貿易處個戰略物質 list
2. 口罩頭盔 check point 確實存在
3. 防暴借調似乎可能性較低

就住 point 2，我會先去 check 口罩、頭盔（balliatic 版當然唔計啦）同其他抗爭用物資有冇被列為戰略物資

即係我自己求其Amazon買返黎打wargame佢吹我唔漲? 但如果有人無啦啦寄一堆豬嘴眼罩等等就可能出事?

小弟有料要爆！！

小弟系大型連鎖運動店做，可以話系反送中運動一直以黎既supplier，系邊間大家估都估到。

但由8月中開始至今一個月，大陸同香港海關將所有敏感product 全部禁運去香港（系大陸定香港海關做，我就唔清楚，但扣關就一定），所以最終令到我地生產額大跌，而最重要系令好多手足黎我地到買野，我地都無貨賣到比佢地，呢個情況日日都出現。

所以，小弟愚見，各紀律部隊都身在同一模式制度下，只系黑警情況最嚴重。 你話海關﹑force﹑入境有好人﹑有黃絲都好，請各手足唔好再輕易相信任何人，除非系出生入死既手足。

真係 所有都係佢地d人
屈撚晒機

唔會即時有事
但我相信會秋後算帳
會工作上追擊佢
挑佢骨頭

吓
都話軍政府啦當講笑啊
全政府部門都聽差佬支笛
實有人心在漢
但唔好再咁多幻想好冇

我既意思係黑警本身就可以向其他紀律部隊借人，而唔需要委任佢做警員先借到
所以果條例其實唔係用係呢方面

According to knowledge, 紀律部隊之間本身已經有一條緊急動員令
所以如果做海關，或消防救護懲教， 通常都唔會做輔警
因為當果條動員令一出， 你會唔知跟邊個部隊。

借人係唔係收老鼠人工先, 冇理由人工低一級要做相同野

不嬲紀律部隊係深藍

係連登先覺得其他部門冇咁藍

都係果d訓練 鄰居 圈子 點會唔藍

以前曾經有機會做過某北方集团「民用」裝备轉口業務（中國經香港再去尼日利亞），表面睇說明無乜問題，但再仔細拎合同關單對住海關個附表就知道一做聽含撚。果排風聲無咁緊，批野好似經左第二家行走左出去無人周。宜家咁撚顛，運動logistic 手足小心啲啦。

BTW: 報關貨品種類有d 先進國家出口時都唔係逐件check , 進口時亦都係比較少抽檢，可以諗諗點做。

呢個理由只係55波
如果告唔入，佢用呢個理由革你職
比人司法覆核成功 而 成為案例既話， 佢只係自己玩自己
如果一個無罪既人，何來存在影響部門聲譽之說

明，好似頭先總結咁講，我會去睇 Cap60，去研究同我喺第二點嘅口罩頭盔特別 check point 有冇抵觸，終極目標係想推文宣，要海關高層解釋點解要加特別關卡查非違禁品！

佢出左緊急法，先有條件講你的動員令

市區內借1000人處理示威

定係關左陸路口岸，唔提供清關影響大d？

定係關閉2，3間懲教所

或者關閉8間消房局？

本身各大部門人數猛猛緊，而大家都係提供必要服務，根本無條件借人

好似會奶喎...
算防暴裝備...

高層多數藍，低層多數黃。已經有幾個低層被黑警拉左，要停職。

戰略物資未就係違禁品囉

成隊人借定點先？

定你細佬on duty 既 area 發生左事， 跟住班狗到場in charge, 入境配合， 你細佬比人老點左去做road block mark data ?

呢d HR 野等EO 慢慢搞，有排問事務局，怕死又要問DOJ 拎意見。

14、15 我都買過 ops core、 TW (FAST only) 返香港，不過我擺喼

我都希望有案例

首先 系你老母

海關撚
消防狗
全部都想同黑警睇齊 要我地好好關心佢地

第一點疑似
第三點未fc

標題寫已經

我做空運, 最近查車真係查得好密, 啲外國客都開始嘈

我估都係扣你一段時間等你訂單脫期比人追數
同埋追查貨源同收貨人再pass比大陸做野

我意思係海關入面係有防暴經驗既人可以用來借調。

不要問 只要信
黑警 海關撚同消防狗無一個係無辜

海關高層高調橕警，擦爺爺鞋，為升級鋪路。但唔係唔知海關一直都被popo吊做廢柴，二打碌。

空運又查咩車？

中國海關查車就一查1-2日，香港海關基本查車半個鐘乜都完

批貨查左，時間短你的外國客都唔知

有LIST既，有D用品會有埋標準
至於係咪任何改就唔知

你買番黎打war game 佢係吹黎唔脹既
不過， 你用呢個理由既時候， 你要係打開war game 或將會打war game 先好用呢個理由。

不如咁講啦， intention 意圖 係好緊要
假設你比人告， 你要有一個合理既理由去抗辯

所以點解陳浩天 方仲賢無事
觀星筆本身唔係危險品
如果你無意圖攻擊，本身係告唔入
但如果你買完枝筆，比人見到有意圖攻擊他人
就算枝筆唔係危險品，你都會比控告藏有攻擊性武器

第三點冇聽過 但佔中時真係爆機講過standby
何況cne冇訓練 老細叫都屌鬼啦 冇人會自殺 而家d後生好識玩
利 民裝

紀律部隊唔係支持政府既咩

啲貨係大陸落嚟

真心膠?

岩
乜都睇唔撚到

尤其果位幫辦巴打

杯葛

使鬼借消防，海關，大把老解任你用，包到實哂，Q知，你話係689都得。

紀律部隊<政府<狗狗

[突發] 警察惡行 請retweet

當年有份聯署既人，大部分都走哂，仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb吧！但係佢仲要做足7年，做到2019 年今日，然後佢想洗白拎光環，叫3毛 錢7開post造勢，想拎光環夾橫行直入海關警察入境. 繼續染紅政府為藍屍發聲。

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
屋企警察世家攞咩光環

最後 cctvb假新聞記者主播無一個無辜
唔好亂信任何消息 為佢哋洗白
黑警 主播 死 全 家

入職申報咩你估，咪諗咁多無謂野，一借人就會通晒天

其次，比其他部門混入黑警，黑警未仲驚，隨時比其他部門入左去收料報串

借人太多困難，黑警做野又哪渣，點會效第三者監察佢地工作

黑警消防入境連成一線

佢無講錯到既
因為入境海關 training 期間
係會派學員過去懲教署學堂接受防暴訓練
所以係學過防暴

不過正如你有first aid 卡， 都唔等於你會真係識急救 同 敢去即場做急救，寧願call 救護一樣

Cap 60 戰略物資關意圖咩事？
中list就拉，唔中就放

我唔信狗隊真係無搵外援，3萬狗管700萬人，點頂？又唔係3萬隻都做過防暴訓練

其實唔洗問咁多

寒戰中

梁家輝 其實 有句對白 講得好好

每一個機構，每一個部門每一個崗位都有自己的遊戲規則。不管是明是暗，第一步學會它，不過好多人還沒有走到這一步就已經死了，知道為何？自以為是。第二步，就是在這個遊戲裡面把線頭找出來，學會如何不去犯規，懂得如何在線球裡面玩，這樣才能勉強保持性命。

打政府工 最叻 最極致 既 就係

幫左你 你都唔會知, 無跡可尋

亦都唔好諗住羅什麼光環

明既人會明

希望有d 同路人 唔好有勇無謀

能力越大 你做既野就越多

香港人 共勉之

拉得最多就係cne imm

第三點無可能
首先關員無接受過防暴訓練 又無類近嘅工種 點做？
派人個陣又點篩選? 一陣派咗黃底關員入去篤佢哋灰咪仆街？

內部要出order，咪l做無知婦孺吹得就吹

如果無喇喇唔出order調走左批人，原本的隊會亂晒龍，唔可能無人知

你真係唔識嫁bor，海關邊期學仔有入過，比大家見識下

所有政府部門都係狗，你唔洗諗會有自己友，除左醫護

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

放心啦 海關都有手足會放水既

其實醫護一樣有好多黑醫黑護
通常係上一代老屎忽醫生，同埋嫁狗護士

膠乜？
有受過防暴訓練或經驗既差佬轉職去做海關有乜咁出奇？你認為差佬辭職去其他紀侓部隊機會高定去私人市場打工機會高？
再講多次，我意思係話海關係有人可以借調出來做防暴工作，冇講過海關有真係咁做。

你可唔可以自己search完先上黎問 唔好同藍絲咁低層次好無
海關個網有寫明禁運物品
如果懷疑你個濾罐去到生化武軍用咪查囉 查完會俾返你
如果扣你正當3M既 沒收咪投訴 但有無發生過

啱啱睇過戰略物資個list 實在太多唔同型號
普遍傾向於軍事級用品
我諗太高規格既頭盔有機會on list
但口罩手套個啲野就算9數啦

既然無發生，你咁強調呢個理論上的可能性有咩用？

借得少人又無用，借得多又要封關，借去做後勤做文書又多鬼餘（文職都得）

借去做防暴，黑警又要驚其他部門篤灰

1. 係check，不過本身冇規範口罩之類既法例，所以搵到都係放，至於要唔要mark名交比popo就唔清楚
而且有報告係講解所有3m之類豬嘴係合法，更唔洗任何許可證

2. 有冇link ？但手術手套更加唔會搞，要搞都搞3m手套先la

3. 100%唔會，上面d人講乜緊急狀態係例如911恐襲，核爆，天災之類先會聯合做野，海關同popo不嬲關係好差，咪傻

哩幾個月喺amazon入咗十幾次貨
so far未俾海關扣過

起碼我眼見佢地多人到有膽公開集會及遊行示威。
你見其他部門有咩？

有經驗及未試過咁做係真，不過香港醫生咁多，梗有一個批到SL

海關咁多年槍都冇開過一下
防暴，咪玩

海關都係得執法權姐
撚有得俾佢地定咩係禁運咩

唔好話槍
棍 胡椒噴劑 都冇用啦

最多都係用手扣

其實佢網站有list, 但覺得你可疑都可以扣關

咁係咪事旦睇？定係寫明口罩先會睇？

做就有做，不過hea做

唔一定要受過防暴訓練嫁
清雜物，趕人上馬路，查身份證搜身都要人手

朋友話
唔係戰略物資係冇權充公
但有機會制定左機制 (not fc)
搵到依類型物品就將資料交俾警方

你見到差佬有成日開槍？

所以外國勢力真係好重要，而家間仆街藍高層咁無恥就係以為政府一定贏，佢地無後果。一定要靠外國政府制裁佢地

咁你咁講所有政府部門嘅人都可以借啦
到底你明唔明每個部門嘅運作係點㗎
班關員請番嚟係清關唔係上前線趕人清垃圾
清關指引同前線執法嘅準則已經完全兩樣野嚟喇
話做就做咩 仲有海關個邊已經人手短缺仲邊度搵人出嚟借比你？

海關從未站在我們這邊，何解會有打壓我地的錯覺

每次出動百幾個防暴，真正揸棍打人，開槍既係好少數，主力揸棍打人係畜龍，大部分防暴都係行行企企做佈景。

所以而家個風向跟本就係 逐個紀律部隊拉埋落水
政府發覺 用黑警 配合 黑幫社團 鬥 市民搞唔掂，
咪引風向拉埋其他部門落水。
消防救護再到海關，跟住就教會
引班市民去批鬥佢地，局佢地到時轉態
其實每個部門總有黃藍公務員
無可能全藍全黃
只能要求佢地執行職務時跟例做事就夠，
其實好多部門呢個時期都寧願低調做事，唔想幫班黑水轉移視線，比政府禍水東引

所以，好多人同藍屍一樣唔用個腦，吹得就吹

呢幾日查車查得好撚密，有幾批貨仲排緊隊過關

有醫護光環保護
再加醫護長期缺人，跟本唔敢炒人
如果敢郁醫護，醫管局根本揹唔起民意反彈隻鑊
喺咁嘅有利條件下，梗係可以公開立場
同一班人，你掟佢地去其他崗位
佢地一樣好難集會發聲
屌鳩公務員同屌鳩國泰員工一樣咁反智
當香港人自己連罷個工都罷唔成，就指責某啲公司機構員工唔夠出力

八月頭前線有briefing講過豬咀、頭盔其實係無受管制
但某特訂型號濾咀係受進出口（戰略物品）條例規定先唔運得
其他例如武器條例、槍械及彈藥條例，只要唔係條例上寫明唔得，理論上都無限制
利申聽朋友講

仆街樓主唔知頭唔知路
但個標題就講到咁樣抹黑？
點對得住海關手足？

佢好明顯唔係做緊CS
否則唔會講呢番說話😂

中國呢幾個月真係查密左

公司做貿易
有客訂遮已經預左寄唔到落黎轉響大陸交收
打辦都預左寄唔到改做只寄片傘布落黎睇
點知都話塊布個logo似國旗唔俾寄
早幾日寄個無印刷既水樽落香港順豐都話寄香港唔收
咩係敏感咩唔敏感得佢自己先知

買左2個
送到

9.22 連儂牆日
921 星期六何妖發起清連儂牆行動，大家同小朋友出入時請注意安全。之但係咁，They only know how to destroy, but we know how to build. 所以響度正式發起 9.22 建設香港連儂牆 2.0。打工仔好善用公司資源啦~~~~同日有機場測試，人力分散，大家萬事小心

另外，個人認為9.21 應集中火力響元朗，回顧7.21，宜早不宜晚，
唔知大家點睇，尤其擔心沙田柚。

第二點有巴打證實咗，而口罩、安全帽並唔喺管制之列，咁係唔係文宣嘅子彈？

你個標題好撚分化
我識大把海關係支持我地
佢地要check野係必須 無得避
但佢地唔會塞野屈鳩我地帶 有時仲可能check到都比你過 咁又有咩問題

成個政府都1 9樣

Push

point 2 嗰個 check point 已經有巴絲証實，而嗰個 check point 要搜嘅嘢的確唔喺 Fas1371 巴打提嘅 Cap60 入面，咁落 order 加呢個 check point 嘅又真係海關喎

用呢一點做文宣去俾壓力，谷個落 order 嘅高層出嚟，呢個唔係我哋一向嘅做法咩？

大陸海關
香港海關
兩邊都查

美容院手套係扣關唔係充公呀嘛？
以我理解
扣關係程序上需要
充公係依據法律去做
都冇執行過法律 何來執法？

用黑警去做比喻，你個意思咪即係拉你坐足 48 臭格之後唔落 charge，重要你簽保一樣

好似係可以玩嘢扣起你啲貨
但冇實際罪去入你
其實而加好多前線海關都勁黃
上有政策下有對策啫
落order就「一定」跟足嘅

利申：條仔海關

呢個係個啊頭既命令
可以谷個啊頭出黎 但海關關員好難唔做野
如果要用呢點做文宣 其實又偏離5大訴求
但兄弟爬山 最緊要針對上面個啲大粒野
下面好多兄弟 唔好要佢地難做

真心
海關 懲教 入境 消防等等，特別係高層同班老屎忽，全部都藍

搞清楚啲貨係咪大陸落黎未？

直接寫 personal effect

會幫你既會識做 唔幫你既寫咩都冇用

明白，請理解標題所指嘅海關，係講個組織，如果令各位黃色關員同巴絲誤會嘅話我講聲對唔住先

咁岩驗唔到件貨啫 唔係100%都開黎睇架嘛

兄弟加油 all or nothing
唔可以輸比政府個仆街

本人做出入口，的確有客人整整兩個柜嘅手套被大陸海關截停，但香港呢邊暫時未知，但大陸海關已將以下貨物列為敏感貨物，要接受檢查

係，廣東落黎落唔到

係...exFil lfp連埋個籠成三千
e家諗嚟諗去都唔捨得買
越諗越嬲
我地出糧比警犬買咁貴裝仲要打鳩我地

大家下載抖音

會睇到多d野 同風向

呢個post 好多過街老鼠拉其他人落水

用蘋果今朝報嗰單做例子美容院三星期前落嘅嘅手術手套，我當有一半時間係比香港扣，咁叫合理？
point 2 嗰個查口罩頭盔嘅 check point 合唔合理？扣 200 蚊嘅手術手套驗個半星期，咁叫合理？點解咁都係類比錯誤？

我已經講過，標題嘅"海關"係指個組織，並唔係話緊關員，

唔知就唔好鳩嗡啦
扣n95去lab驗

禁棒球棍呢？迪x農話入口扣左關有無關員巴講下

講真 佢邊查得咁多

你唔好戇鳩啦
成日喺到鳩噏誤導人
定你係狗嚟啊？
想抺黑其他部門同你哋一齊做過街老鼠？

阻你少少位
因為行動成日推唔郁, 希望集中貼幫到下手

[緊急] 919 920 荃灣要人

[921 行動POST] 大西北要人

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

【922和你suck攻略要點】

[宣佈] 和你suck 4.0 啟動 9月22 星期日!

928 民陣
我都等緊PO

全球響應「929全球集會抗赤納粹」

101 普天同慶

------------------------------------------
特別鳴謝
中文版易睇D
翻譯咗Enzo Mazak「給香港人的信」希望畀多啲人睇到

求求大家幫返台灣人
德國人向國會請願「與民主的台灣建交」，連署已破8000人

係，所以 point 2 附合對海關嘅指控

無借

只剩下三萬兵力

兩個月火星都去到

海關已經開始比人滅緊聲
各位睇路
後生多黃
藍海鐘意督灰

報pe要授權信過老細

咁係因為佢個倉喺大陸姐

違禁品緊係有根有據，唔係自己訂既，但係尼個時勢就好難講啦⋯⋯

根據戰略物資同武器條例，但係宜家連迪卡農 尼d賣運動用品 既貨都扣得，你地諗下宜家係唔係仲有法治可言啦。

所以香港一早唔洗理有咩條例了

喎

宜家見啲cabin crew 收工都要照x 光

起碼佢地會開
係進階嘅槍械訓練上海關都要特登去警校學

push 另加 建議連仔 實行 per week login 防popo hack ac / 開post打password防止偷ac帶風向

921 屯門 元朗
922 機場 連儂牆

上次條撤回片話林奠個頭係key上去
諗起可能係比人綁係電椅上面拍

7婆叫架啦一定係 海關關員都加入活動囉⋯⋯上頭話要做，關員們：請hea做啦⋯⋯

我希望係我諗多
因為我部門就係咁
一睇中你
就會追到你仆街
你總有野衰係佢手

各位關員巴絲，如果標題令到你哋唔開心嘅，請接受我嘅道歉，對唔住.

個標題"海關"指嘅係林奠統率嘅部門，而唔係指關員黑警化

希望你哋可以繼續喺自己嘅崗位上幫助呢場抗爭。

光復香港，時代革命！

你咁樣講完又多幾個operation啦
豬隊友

係既話要做國際文宣呀

你覺得仲有政府部門未被共產黨入侵?
特別係執法部門

當 "唔查過點會知有冇問題？" 嘅原則一致地套用喺所有清關貨品上係絕對冇問題，但當佢（海關高層）專登整個 check point 而目標係搵冇喺違反禁運清單上面嘅抗爭者用品，呢個就係好大嘅問題。而喺呢個 check point 搵出嚟，跟手又被扣關搞一大輪嘅話，咁當然個問題就更大...

就住以上呢一段，真係冇任何spin，我亦真心地希望文宣可以出到而最終令到搞呢個 check point 嘅海關高層出嚟受翻。

最後，巴打如果個標題令你或者任何黃色關員有 hard feeling 嘅，我講聲對唔住，因為我指嘅係林奠旗下嘅海關機構，而唔係指任何一個關員

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

仲講警例。 大把老解著綠衫

下次一開post就直接講咗先啦好無？

BRO小心D好
雖然你班同袍好錫你
但如果上面更高層落ORDER要搞你的話
為左保住地位
佢地迫於無奈都係會搞你

我身邊已經唔小同路人已經比人追擊緊

當年海關搞禮義廉T shirt就知係公器私用喇

支持正氣海關巴滲透痴隊 追人時跑慢啲 扮扑人 同埋幫口分化班癲狗

所有部門高層都係藍 , 因為最終都係政府委任

講緊ia喎 編制上sia多過ia

我都唔明
我岩岩先過左7,8箱野
寫到明係豬仔, Filter,眼罩
乜事都無

太子冤魂索命, 搵的死警犬黎索就岩啦

你要記住政府高層都係普遍係藍
就算下面新果班點黃 都要聽上面order
你講果3點 我發夢見過係真

我買左既話淨返200

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全球活動，要大家幫手推！

幫我多謝你條仔

backcountry冇得裝個減震內籠喎
應該爭好遠

我都係睇下only
買唔起...
尤其是啲頭盔根本消耗品嚟
爛左一個了

有幾多大公司全部人政見一樣？
何況政府部門？
高層要奶，低層做自己嘢已經做到盡，如果大家係要有支武裝隊伍出黎對抗警隊先放肯過嗰個部門，咁唔使幻想，唔使講公務員，任何財團/中小企都唔會清一色黃絲，繼續分化

true

屌撚你啦，佢哋每清算一個都有封信同埋手足嘅大頭照，洗唔撚洗貼撚晒出嚟俾你睇啊屌你老母

手足嘅資料係狗gp瘋狂地互傳，你俾人停職清算都唔會周街講啦，用下你個腦啦

p

發夢夢見佢係18年第127個人俾關長揀中

繼續